Avec zéro, un ou deux coups de couteau rectiligne différents, on coupe
une tarte ronde. Quel est le nombre de morceaux qu'il est impossible
de faire ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 1
  \item 2
  \item 3
  \item 4
  \item 5
  \end{enumerate}
\end{multicols}